有無人同我一樣好鍾意食杞子

不過40蚊得110g
邊到買會平d

殺不死你殺不死你

00后？

雖然唔係00後
但希望你唔好用殘體字

即食
唔係沖水
甜甜地又煙煙韌韌

鐘意
仲有龍眼干
次次食都停唔到口

買d黑糖即沖，加杞子入去

我都好

我都好鍾意
你平時邊到買

有無試過就咁食
會停唔到口

印象中小小甜，唔太好味

去樓上買

遲下去睇下

係唔係即食級
唔係即食級既話會好污糟

好好味喎
建議你去買包試下

係咪呀

Sor
A0狗無女

有無食過生杞子？我未見過